一張圖震驚曼城！

英國佬仲唔嚇到瀨屎？

wtf?

魔性澎湃 嗚呀 要出啦

費格遜畀咗腐皮